發夢求英泥沙點樣先可以快乾啲？

有冇咩比例會快啲乾？
想買包將警署岀面啲大型水馬封死係地下
反正都好難放水 不如封死唔比佢地岀

乾左之後 佢要拆都有排拆

石膏粉

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

十秒即乾

釘膠痴野好實 英泥同滑面東西唔咬.

速乾英泥架

有一款叫快乾英泥, 就咁溝水, 唔使溝沙, 溝完10分鐘內要用
半個鐘內乾, 硬度同普通英泥溝沙一樣咁硬
乾佐之後要用打炮槍先打得爛
就咁用手腳係整唔走
25KG 100蚊到, 防水鋪有售